人氣經典漫畫《通靈王》全新動畫預告短片正式發佈

人氣經典漫畫《通靈王》全新動畫預告短片正式發佈

大家覺得點? 2021年4月有得看。

睇錯棋靈王 出返去先

笑死 都差唔多個名

same

仲有得做？個尾爛到咁
之後出花又出到唔知畫緊乜鳩

開頭幾好 中間同後期完全唔知想點
op兩首幾好
結局唔係靠葉打贏葉王
葉王係世上最強通靈人 葉用咩方法都唔會贏到
不過鋼鐵處女

J 係好J 但寫到葉王咁勁......

基本上全世界既人俾曬巫力葉都唔會贏到葉王

其實背刺葉王就殺到
第二強彌勒佛轉世沙耶都有180萬靈力一樣俾嘍囉背刺死

馳騁陰陽兩道

果期睇兒童台好鍾意睇呢套

同期好仲有勝平太

爛尾作

佢啲歌真係超好丁

yeah